想做死狗定有骨氣嘅人？

每個人係公司入面仲會有啲唔鐘意、特別憎嘅人，如同事，老細，八婆等等。但一旦新年過後返工，各位巴打會堅持做返個有骨氣嘅人，唔同呢班人攞利是，抑還是為左個啲八婆嘅廿蚊、老細嘅五十蚊利是，死死氣氣地扮死狗同佢地講句恭喜發財，乞求個封狗利是？

利申：老細，老闆娘年年封利是都是50蚊